{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 가인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 ご予約の際、人数追加がある場合、事前にご連絡ください。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことになります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、放歌、または喧騒な行為はお控えください。 予約特典としてはバーベキュー場利用と炭、網の提供があり、価格は4人基準で20,000ウォンです。 駐車も可能なペンションです。 周辺では大川海水浴場、マッド祭り、ジップトラック、大川港、石炭博物館、冷風浴場、レールバイクが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうしたらいいですか？",
            "answer": "人数追加がある場合は事前にご連絡ください。最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は不可能であり、同性の場合、保護者の同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことになります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上認められておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてバーベキュー場が利用できますか？",
            "answer": "予約特典としてはバーベキュー場利用と炭、網の提供があり、価格は4人基準で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能なペンションです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺では大川海水浴場、マッド祭り、ジップトラック、大川港、石炭博物館、冷風浴場、レールバイクが楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 528
    }
}